法唔法覺香港地睇個醫生都等到傻

睇個私家排撚到傻，最少一粒鐘起跳。唔舒服起上黎等到想死

有無0的無乜人唔使排隊既診所推薦下

香港有咩唔洗等

做窮人